\documentclass[a4paper,12pt]{book}
\usepackage[utf8]{inputenc}



\usepackage[italian]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}

\usepackage{hyperref}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{float}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{listings}
\usepackage{color}


\begin{document}

\author{Sedoni Enrico. Mat: 108801}
\title{Approfondimento MongoDB \newline \newline Traccia 1: Modellazione e interrogazione su dati reali}
\date{20/10/2019}

\frontmatter
\maketitle
\tableofcontents

\mainmatter
\include{./TeX_files/chapter01}
\include{./TeX_files/chapter02}
\include{./TeX_files/chapter03}
\include{./TeX_files/chapter04}
\include{./TeX_files/chapter05}
\backmatter
% bibliography, glossary and index would go here.

\end{document}